Claro! Aqui está um exemplo de código TypeScript complexo que utiliza classes, herança, interfaces e módulos:

```typescript
// Módulo responsável por definir a interface 'Pessoa'
module PessoaModule {
  export interface Pessoa {
    nome: string;
    idade: number;
    falar(): void;
  }
}

// Módulo responsável por definir a classe abstrata 'Animal'
module AnimalModule {
  export abstract class Animal {
    constructor(public nome: string) {}

    abstract fazerBarulho(): void;
  }
}

// Módulo responsável por definir a classe 'Cachorro' que herda de 'Animal' e implementa 'Pessoa'
module CachorroModule {
  import Pessoa = PessoaModule.Pessoa;
  import Animal = AnimalModule.Animal;

  export class Cachorro extends Animal implements Pessoa {
    idade: number;

    constructor(nome: string, idade: number) {
      super(nome);
      this.idade = idade;
    }

    falar(): void {
      console.log("Au au!");
    }

    fazerBarulho(): void {
      console.log("Latindo...");
    }
  }
}

// Utilizando as classes e interfaces definidas nos módulos anteriores
import Cachorro = CachorroModule.Cachorro;
import Pessoa = PessoaModule.Pessoa;

const cachorro: Cachorro = new Cachorro("Rex", 5);
console.log(cachorro.nome); // Output: "Rex"
console.log(cachorro.idade); // Output: 5
cachorro.falar(); // Output: "Au au!"
cachorro.fazerBarulho(); // Output: "Latindo..."
```

Neste exemplo, utilizamos três módulos - `PessoaModule`, `AnimalModule` e `CachorroModule`. O módulo `PessoaModule` define a interface `Pessoa` com as propriedades `nome` e `idade`, além de um método `falar()`. O módulo `AnimalModule` define a classe abstrata `Animal` com a propriedade `nome` e o método abstrato `fazerBarulho()`. O módulo `CachorroModule` herda a classe `Animal` e implementa a interface `Pessoa`, definindo a classe `Cachorro` com as propriedades `idade` e `nome`, além dos métodos `falar()` e `fazerBarulho()`.

No código principal, importamos as classes `Cachorro` e `Pessoa` e utilizamos os recursos definidos nos módulos para criar uma instância de `Cachorro`, acessar suas propriedades e chamar seus métodos.